［內有遺言］政府已經帶走兩條年輕既生命

我個心好撚痛